注入脂肪增大陰莖，30歲仔魂斷手術枱

瑞典斯德哥爾摩一名30歲男子接受陰莖增長和增粗手術後，兩小時內意外死亡，是歷來首宗陰莖增粗手術後死亡病例。

有關個案刊登在《法醫學雜誌》。這宗手術在斯德哥爾摩一間私人整容診所進行，外科醫生首先替男子完成下體增長手術，之後再進行增粗手術，其間醫生將男子肚皮抽出的脂肪注入其陰莖內，不料脂肪經靜脈走入肺部，造成肺栓塞和血管破裂，最終令他心臟停頓。

齋睇 topic以為強國
估唔到瑞典都有呢啲野

撚大噢

死撚咗

好撚慘

手術成功,但人死了

注入脂肪增大陰莖 30歲仔魂斷手術枱

瑞典斯德哥爾摩一名30歲男子接受陰莖增長和增粗手術後，兩小時內意外死亡，是歷來首宗陰莖增粗手術後死亡病例。

有關個案刊登在《法醫學雜誌》。這宗手術在斯德哥爾摩一間私人整容診所進行，外科醫生首先替男子完成下體增長手術，之後再進行增粗手術，其間醫生將男子肚皮抽出的脂肪注入其陰莖內，不料脂肪經靜脈走入肺部，造成肺栓塞和血管破裂，最終令他心臟停頓。

醫生立即為男子施心肺復蘇法但不成功，他兩小時後在手術枱上死亡。病人原本沒有心臟病，身體亦健康。陰莖增大手術一向被視為簡單安全的手術，每年有大約8.4萬名男子接受有關手術。研究指出，今次是首宗用自體脂肪移植到陰莖術後死亡個案，又指若陰莖增粗和增長手術同時進行，風險會增加。

美國《紐約每日新聞》/menshealth網

估錯地方

30歲仲係仔

陰莖增大手術一向被視為簡單安全的手術，每年有大約8.4萬名男子接受有關手術。

65歲都傑青 30歲算得咩